(處男post）頭先終於買到連登帳號卡

行咗好多間七仔終於搵到

終於可以睇加密丁圖
好感動

我就是成功的例子

咁平嘅你個張
我買左成舊水

開多左個分身
上淘寶賣出去 fatfat

樓主喺邊間買到 我橫掃十幾間都話賣哂 之後要出到黃埔嗰邊先有2張 買埋比friend子

根本7仔班呀姐幫熟客留起哂，唔問佢唔拎出黎

成舊水嗰張好似話可以做高級會員 有PM功能

最近d阿姐收埋曬去角落

我岩岩都幫同事買左兩張
個啊姐問我點解咁多人買

巴打係咪都係去南丫島間7仔
我之前行過晒得呢間先有

個張卡作用係？

你有ISP EMAIL咪可以唔使理囉

好方便 一開卡就有帳密係入面

終於唔洗做CD-ROM 多謝樓主

揾咗十幾間7仔先有
順便儲埋7仔印花

CD ROM 可以散啦 此POST已完

屌

你post上黎做乜柒？話撚晒俾人知

我講左暗號「我係你老母」，個收銀俾左九五折我，慳左一蚊

垃撚圾 又唔見你散

Ai ya 自膠
唔應該quote比cd rom睇

最憎人撚班CD ROM

撚CD-ROM呢個行為好on9
頭一兩個做仲可以笑下....之後再做就真係

之前舊登係咁撚cd-rom嗰時你喺邊

連登仔就係咁嫁啦 欺善怕惡 靠撚班CD ROM黎滿足自己

收皮啦屌你老母 你全家俾狗屌啊

得一個ac 想開多個
但搵左幾間7記都唔見
係咪班撚樣收埋哂拎去炒？

暑假信和返貨

南丫島間7仔有

多謝樓主
我就是成功的例子

得左
Thx樓主

你解解密踢爆去滿足自己嘅正義感又好得去邊

做咩呀 撚唔到cd rom 腦羞呀？

哦 我純粹係想阻止你地撚人 正唔正義 見仁見智啦

最近ok都有得賣 我依個帳起ok買左24蚊 如果加大嘅話就27蚊 有埋VIP功能防起底無限正平

長洲有好多 放晒出黎冇人買

又有正義撚出黎搞串個party

[members]好波[members/]

阿豬阿狗成班都有ac啦 好值錢錢咩？
仲話咩知玩法 笑死人
成班小朋友上黎以為自己好老屎忽

正啊喂

[members][/members]

班傻鳩以為自己有acc好威威
圍爐互相打飛機
返到現實咪又係失敗者一個
只係一個有ac但無女無學歷無家底無樣既毒撚

扑你個X，我以前真係去問過

今日行信和仲見到有少量

人做賊你又要做埋一份？

腦羞係咩黎

唔知你比人撚定你撚人呢

啱先係黃埔間七仔見到仲有

On9

搵左成個月，終於買到

Show Blocked User - 蜃気楼

返5p 啦

屌 乜到到7仔唔同定價？點解我買左35蚊

見到你繼續咁玩
有時真係忍唔住笑.jpg

屌你老母 我地自己會員自己玩關cdrom咩事？
上連登都要顧cd rom
你現實都咁撚照顧全世界？

系

多謝樓主
唔係幫我買張卡
我都上唔到連登

D新會員特別正義，唔知係咪中過伏呢

幾時可以bam撚哂啲解密狗佢

巴打 邊到買 我都想入存貨

歡迎加入

多謝樓主。。。 我終於可以用黎睇解密

樓上個幾個自己拎左ac
收收埋埋話人撚cd rom 好心咪咁自私啦

你呢D叫玩尻人地 關照顧咩事?
係到偷換概念 真係好肉酸

得咗, 我就係成功嘅例子

你BLOCK我 有撚用呀

廿蚊遲下又要續期

你地唔好呃人啦…明明仲有貨仲買到

55 你繼續7

真定假？

Thanks

正義撚依家先讀緊小學
唔好怪佢唔識惱羞成怒

駁吾到
佢地覺得巧巧玩

今年岩岩升初中，終於可以上連登。行左幾間先有貨

又屌人老母 又話人全家俾狗屌

你係狗定人啊

多謝樓主

我只知你地又要撚又比人踢爆
個種尷尬 真係好7

樓主快啲post ig話自己買到連燈帳號啦

樓上條on9係7仔掃左好多貨想炒？係咁水9人無得買

俾人撚緊

對唔住 我知錯啦

聽講澳門便利店有好多
如果大量掃落黎賣會唔會比人告我走私
賺到呢水就FATFAT啦

岩岩係長洲間7仔買左張

想問下 20係幾多個月會員 之前見終生會員好似係100蚊 想幫女朋友買個

( Show Blocked User - 蜃気楼 )

樓上扮撚哂野 撚cd rom唔會厭

( Show Blocked User - 蜃気楼 )
玩串個party

屌你老母

apm 間7仔有貨。我買左1張，我買時仲有5張。

我留多個言方便你地班 友BLOCK我啦
比咁多ON9仔 BLOCK 真係幾光榮

順便同所有CD ROM講句
以後見人話咩邊到有得拎AC 派AC果D
樓下又用哂HIDE既 你地知咩事啦
真正派AC係光明正大 唔會HIDE黎HIDE去唔比你地睇

想幫個女友買 7仔阿姐話冇晒貨

吊啱啱被人昆100蚊買左張，不過算啦好感動有ac,唔洗做CD ROOM

圍威喂有優越感真開心

好型呀

個員工吾知係咪當我毒撚
收左我四十蚊😐😐

唔怪得之死ser
買完啦 終於留到言
連囝今次fatfat啦

咁啱去長洲 喺七仔買到
大貨喎

Photoshop?

曲線

啱啱都去咗買得咗

聽講買嗰時報舊登會員/HKG+ VIP 有禮品送

咁都可以扮正義

你做乜撚牙

估唔到咁多巴打都用呢隻床單

買左幾張 有靚女CD ROM既我送幾張出黎

牙你老母

成個post最柒應該係呢個留言 仲係度兜

failed

哈哈哈哈哈
笑撚死我
其實你咪又係靠做哩種on9行為去拎存在感滿足自己
居然可以講到咁理直氣狀
嘩香港真係咩人都有

我就算無玩cdrom都覺得你比佢地on9，至少人地玩得有娛樂性，你？你只係搞破壞扮清高，哈！

屌 我ebay左$120

玩9人就玩9人 講乜撚娛樂性
洗唔洗比你呢位專家打分

講真 完全唔覺有acc有咩咁自豪
開得呢d post肯定覺得自己有連登acc好威
笑鳩其他人無acc
要用連登acc黎拎優越感 真係好撚可悲
正常人點會咁撚得閒整埋圖開post只係為左玩人

我真係想知道果位清高傻仔做完on9野，俾人屌完之後，會唔會有一個半個cdrom多謝佢呢？
呀！應該無啦，因為cdrom都無帳號入黎講多謝

咁即係入黎純粹俾人屌，然後覺得好有存在感好特別？仲衰撚過做兵

唉真係笑撚到腸都跌，咁好笑既人都有都唔知夠18歲未

要多謝先做正確既事
你甘撚斤斤計較就咪話人知啦
笑能死人

你比人水左喎
我賣$80咋

( Show Blocked User - 厹 )

哈你老母閪咩
娛樂性？ 小學雞真係小學雞
你繼續返學將d濕紙巾掉上天花板啦小學雞 都好撚有娛樂性架

btw嗰隻厹 之前你喺遇著賤男嘅溫絲個post入面未柒夠咩
頭幾個post仲懶好心安慰人
人哋現實有事潛水 你就第一個狗衝出嚟講人假膠 畀人屌到出post
妹妹仔 JUPAS派得唔好唔使喺度做正義撚攞返嗰些小優越感喎

多謝巴打 由高登開始就做CD-ROM
宜家連登終於有得留名啦
我買左貴啲個隻 可以賜酒
破樓主酒處

人地好似係專家黎，會對娛樂性打分
你唔好得罪佢

一單還一單
我贖罪，唔想cd rom被人玩

屌你老母 黑色係咪高級會員 點解我嗰張藍色既

係上水見到5張 20蚊 即掃
你班撚樣等食炒價

好嚴重既中二病
食緊飯都笑到噴哂出黎

我以前返學從來無玩過哩樣野，唔通你有？
娛樂性既野都唔輪到你決定有定無，高定低啦傻仔
總之無好似之前咁爆人私隱就得啦，有人睇得開心又要你批准？
玩乜撚都話低能，咁你入黎連登做乜？
咪撚扮清高扮成熟啦，好撚嘔心呀傻仔

講乜都假
睇下我ac number就知樓主講真

我琴日先買
幾乎係最新會然

巴打好正義好撚型

真心一問
賭撚俾人改幾百張圖果陣上面d正義撚出世未

我先係成功例子

痴線淘寶炒到$2000人仔一張

20蚊咁貴,有無學生優惠

Yeah

齊齊落7仔做新會然

收到風各區seven 都冇乜貨剩 要買趁手

永遠都有班解密狗
唔識團結 同香港現況一鳩樣

yes

我識人攞後門貨好平 50蚊一張
要嘅PM我

PMED

ins格仔鋪成盒係度

cd rom可以出返去 夾埋成班悶昆你 樓本無咩帳號卡

利申覺得撚cd rom係成班傻西黎
死左佢啦要咁樣既優越感 有ac好撚威嗎

屌你老母又教小學雞開連登ac

幾年前小弟跟住呢個方法
去到七仔買咗ISP email
最後成功開到舊登ac

你下次比人搵笨果陣 記得唔好搵人求助
幫你果個簡值衰撚過做兵

on9當有趣

仲有人以為係假
好彩我同樓下7仔熟 叫佢留起左兩張
如果唔係我都上唔到

笑左

咁都叫高質? 你上過高登未呀?

琴日去東龍島個間7-11 都買左兩張當生日禮物送左比個fd. 個阿姐話佢地分得好少貨得個十張八張
要買趁早啦

有冇巴打有多可以放比我？
Pm我唔該

個陣佢都冇ac

即刻去買先。謝謝分享

乜而家有cdrom向你求助咩
睇過？邊度有呀大英雄？？
樓主而家又無騙財，又無騙取個人資料，俾人玩到最多咪係7-11柒一陣，咁都話唔玩得咁你返去香討算啦細佬
高登開始撚人果陣都唔知你戒左奶未
係度扮清高，我呸

條正義撚肯定俾人玩過先咁嬲嬲豬踢爆樓主

#103709

讀書讀撚到入mbbs又點？ 到頭來又係戇鳩仔一個

玩人有理 踢爆有罪
連登仔
我真係唔知邊到黎既優越感 有個連登AC 好威威豬

你自己咪又係連登仔

連登多低能

你岩 駁唔到

長洲間7仔有大量

搞惡作劇使閪優越感咩，為左有得笑咋嘛
訓撚醒未呀你究竟
之前撚人去七一遊行唔通又係為左優越感咩
睇醫生啦好嘛？

啱開左

我去完南丫島7仔都冇 跟住我再去坪洲7仔终於搵到啦

我啱啱買咗幾張 可以瘋狂開分身同自己傾計啦

世界變了

懂不懂打字

呢張咩黎？

屌南丫島有兩間7仔㗎，山頂個間供應多d

本來高質post ...

屌我食炒價

唔該晒巴打 恨咗連登account 好耐

買多咗張，八折放

7折

巴打 你邊間7仔買架？我走左好多間都搵唔到 我想要Vip版

總係有啲傻閪以為解左密就好撚叻，搞撚串個 Party，
事實係人人都覺得佢地戇鳩，佢地唔知，仲自我感覺良好

我見到網上面有人放，但係好貴，$20卡賣到成$180，有無巴打搵到平啲

七仔阿姐話同雜誌一齊返貨 叫我晨早落去買
為左個ac 早起身都要

套落去撚cd-rom班人到fit哂

屌行咗我全個九龍先揾到

pm

硬係有你呢類人

你係咪入到去到七仔唔記得同姐姐講暗號所以先要行咁多間

Show Blocked User - 蜃気楼
我屌你老母死5p用殘體字

最後三張俾我買咗 俾油街7仔

屌你金鐘已經無晒貨..想開多個分身都唔得

屌你老母又有人出黎搞串個party

agger ar ching

下?殘體字? 你唔係冇文化到咁呀? 我邊隻字殘體呀?睇過

刚刚在便利超商买到勒。 谢谢一楼美意。 多买了一张100元的送儿子进来大家一起玩儿。

楼主真牛阿 终于让同胞都可以参与香港省的讨论。

由沙田搵到出上水至有

撚下會死人咩？頂多咪柒下
block你老母

連登仔成日屌香港啲老屎忽文化
但係又成日笑9啲新會然CD-ROM
根本無撚分別

岩岩放lunch落左去買

龍門任搬

成班連登仔係度圍爐撚cd-rom
老實講真係好撚on 9

踢爆佢地 仲要惡過狗 咁屌人老母

小學雞留低負評當贏左

有冇人幫我買？我喺外國但想PM絲打

啱先搶到阿姐仲讚我好彩話係最後一張
行左好多間先搵到 熱死我

終於開到號
好感動
第一次覺得7仔咁好人

以前無隔離登ac
比人撚無得玩
之後拎住邀請碼 / 比8蚊做左連登會員
重唔有樣學樣撚下cd rom？

block撚左個幾條on9

仲要下面加密講到明
同fb果d hashtag曲線要講明一樣咁柒

唔講咁多Show Blocked User - 蜃気楼

好威風阿block人
等我Block左佢！
終於可以Copy句 Show Blockem User 喇！

班友話以前比人撚過既人 會做正義撚踢爆人地嫁WO

咩「差啲以為真」 笑撚到我仆真

可以加密玩鳩cdrom, 唔鐘意又可以負評同block鳩人
做連登會員真係好威威

真心想知BLOCK完我 有咩野用
好似D小朋友發脾氣咁

我上淘寶買左三百幾 估唔到7仔都有得賣

好彩臨上機見到呢個post, 特登去禁區間些粉問

班人以前比人撚過邊好意思講出口
你地搞亂個party 一陣搞到佢無得繼續撚點算？
難得佢地終於唔係比人撚而係撚人
簡直係千載難逢機會！

趁有機會 當然要笑鳩人啦 然後cap圖post fb ig
重要share到whatsapp group
話比人知 佢地係到撚緊cd rom 好威威
當然唔會唔記得加個hashtag
#曲線要講明
#我終於撚到狗喇Yeah！

勁貴 買個陣勁肉赤

唔怪之得公司樓下間7仔頭先咁多人排隊啦
原來個個都買呢張卡

已經比人踢爆哂
上面都仲有班人係度柒 有d仲咁比心機改圖 見到都覺得尷尬
如果我係CD-ROM 見到一定笑到仆街

假撚到咁
究竟有幾on9先會以為係真

CD-ROM上連登真係冇人權 賤過狗 乜野都HIDE哂
仲要差唔多月經咁比人撚派AC

其實HKT 既ISP MAIL係用唔到黎申請高登同連登

我之前都係咁先登記到

嘩, 好多正義撚呀!

正義撚 全面進場

行到人都傻先穩到張100元 樓主作邊度穩到

收聲啦

感謝樓主

啲垃圾加密真係笑死人

俾你呃到人去7-11問咁又點呢？
代表左你有幾成功呢？

連登就係多垃圾
撚人都仲要加密怕SIN埋自己友
可想而知你班撚屌幾ON9

小學雞係易滿足D 唔好怪人地

屌咩你班仆街
7仔得isp email賣

大家包容下連登仔, 連大J都撚到佢地, 係要平衡下心理😔

小學雞 全面進場

好彩有朋友做7仔 佢幫我留左一張

前幾日睇唔到丁圖嬲撚到我震
唔講住返成人台搵返個post打個靚丁先

原來係17年dse

有冇絲打陪我傾計? 行撚開啦死厹

成功

上水有大把貨

已放，各位巴打唔好再pm我啦

張改圖鳩到咁, 唔知第二定第三個回覆已經有人唔識玩假撚到講乜野炒到一百蚊
你覺得俾人笑你班小學雞撚人都未識撚係有娛樂性既咪繼續接落去

連登仔學人撚cd rom

笑撚死人

點解你會買到？我特登去冷門啲既七仔都話好快賣晒

好羨慕喔

做埋呢d弱智行為攞優越感都可以講到咁理直氣狀
香港真係咩人都有
連登真係無撚得救

比人撚到都頭腦有問題啦

我唔踢爆真係會有人中招 唔到你唔信
前幾個月叫人自拍上facebook 寫我愛連登就派邀請碼 都幾百條友中招啦

做咩呃人 唔岩架

連登班垃圾

教5聽

都係歸家了🤒🤒

樓下7仔賣哂

你地班傻仔

我都係返牙joe度好

可以玩分身啦

張咭幾靚，不如大家諗下除左用來開戶口，仲有無咩其它用？

咁搶手 我買到last個張

港九新界間間都有架
不過唔係成日有課，上次我係上水先買到

屌 買150蚊 先買到
But 開到ac 好開心

細蚊仔系要帶頭盔
吾怪佢地

學人講之前高登撚cd rom
之前邊撚到有人加密帶頭盔咁撚柒呀
又要學人撚 又要怕人get唔到
冇計既 連p仔畫公仔係要畫出腸

人如其名

快啲返 唔好再留係連登 thx

幫我阿妹買咗張

正呀巴打 終於唔使做CD-ROM

我買左5張，4張拎去炒，1張自己用

買到，成功開到

好撚正義呀屌你老母
十足十小學個陣D傻西風紀 個種正義感型撚到
仲要自豪呢下先好野
唔好話18 14都唔知有冇 個心智

啲正義撚成日搞串個party平時點同朋友相處 ？

重要話搵單眼佬

班正義撚真係好撚嘔心

廿蚊咋！ 我都得，今日要去屯門分店先搵到

狗雜種 你老母唔做雞真係曬撚哂啦 比人輪住屌老母

隔離有個差唔多既post
比人起底又係中學雞一名
所以話呢個post有幾多中小學雞 大家心照啦

唔好咁 班傻鳩又嬲架喇

[quote]屌 買150蚊 先買到
But 開到ac 好開心
[/quot]
忍唔住做on9仔ja掛

我好奇你地班柒頭平時係咪都係咁on9多d

駁唔到就係到狗吠 你知唔知你好撚好笑

係呀 個樓主一開頭同班連登仔一齊撚人
之後比連登仔起左底就變眾矢之的
比眾連登仔撚
你睇下連登仔幾恐怖

暑期係咁嫁啦總有弱智仔

佢地駁唔到我 一係就屌人老母 一係就話人正義撚
原來做正確既事 係會受到批鬥
香港既下一代 仲有冇得救?

屌你老婆

仆街啦 又一車一車小學雞運黎連登

得左

頭先去7仔見到人買
點知真係買到

系你老母？

連登唔係10蚊一個ac 咩

系你老母

咁平

Good

( Show Blocked User - 蜃気楼 )
單機啦屌你老母

真係有得買，我識人有平

等我買翻幾張先
張卡好靚

成班傻西圍爐

屌搵下笑料都唔得？
咁撚on9比人玩就抵死啦
講到自己做得好撚岩好幫到人咁

竟然咁多人買

終於開到

真係憨鳩當有趣，你覺得正確就代表人地都覺得正確？
每個群體有獨特文化，咁撚正義點解唔去高鐵大叫反對一地兩檢？仲有大把正確既野等住你做。

但係你偏偏選擇係屋企揸住keyboard打飛機，真係好撚威威拯救左香港下一代

btw 買咗十張做分身 應該呢間最抵

發達大計

用左屋企Hkbn 個isp email
而家幫細佬買左張

呼籲：尖沙咀海港城出面間7仔仲有好多帳號卡 巴打快買

巴打已經冇晒喇幾個fd想買都買唔到，得我成功

屌我買貴咗。。。